KD=牙琪 KT=牙鋒［傷心emoji]

Cook= 唱歌打卡jj
Curry=勇士 😢

最後都係輸了

AI= 鍵盤戰士
比人屌佢唔識入波屌得多
都進步左入20 幾分
但都輸

Green= 飯民
無timeout都叫timeout

個個心諗如果唔傷KD KT應該贏
KD都習慣左佢出唔到
今場如果唔係傷KT 其實都贏到
可惜